~首次開po安利我家ATEEZ~

名稱：ATEEZ
原文名：에이티즈
經紀公司：KQ Entertainment
出道日期：2018年10月24日
出道作品：《TREASURE EP.1 : All To Zero》
成員：八名
官方粉絲名稱：「ATINY(에이티니)」

官方網站：
官方Facebook：
官方Twitter：
官方Instagram：
官方Youtube：
官方V LIVE：

簡介：
ATEEZ是韓國KQ Entertainment所推出的八人男子團體，於2018年10月24日出道，由隊長HongJoong、SeongHwa、YunHo、YeoSang、Choi San、MinGi、WooYoung及JongHo所組成。全體成員都曾參與2017年JTBC的選秀節目《MIXNINE》。

姓名：朴星和 / 박성화 / Park SeongHwa
出生日期：1998年4月3日
身高：178cm
體重：63kg
血型：O型
星座：牡羊座
出生地：京畿道晉洲市
學歷：百濟藝術大學
隊內擔當：Vocal

姓名：金弘中 / 김홍중 / Kim HongJoong
出生日期：1998年11月7日
血型：B型
星座：天蠍座
出生地：京畿道安養市
隊內擔當：隊長、Rapper、作曲

姓名：鄭潤浩 / 정윤호 / Jung YunHo
出生日期：1999年3月23日
身高：184cm
血型：A型
星座：牡羊座
出生地：光州
學歷：首爾公演藝術高中
隊內擔當：Dance

姓名：姜呂尚 / 강여상 / Kang YeoSang
出生日期：1999年6月15日
血型：A型
星座：巨蟹座
出生地：慶尚北道浦項市
隊內擔當：Voval

姓名：崔傘 / 최산 / Choi San
出生日期：1999年7月10日
身高：173cm
血型：B型
星座：巨蟹座
隊內擔當：Vocal

姓名：宋旼琦 / 송민기 / Song MinGi
出生日期：1999年8月9日
身高：183cm
血型：B型
星座：獅子座
出生地：仁川
隊內擔當：Rapper、Dance

姓名：鄭友榮 / 정우영 / WooYoung
出生日期：1999年11月26日
血型：A型
星座：射手座
出生地：京畿道 高陽市
學歷：翰林演藝藝術高中
隊內擔當：Dance

姓名：崔鍾浩 / 최종호 / Choi JongHo
出生日期：2000年10月12日
身高：176cm
血型：O型
星座：天秤座
出生地：首爾
隊內擔當：主唱

TREASURE EP.FIN:ALL TO ACTION弘中個人Teaser

星和個人Teaser

潤浩個人Teaser

呂尚個人Teaser

San 個人Teaser

旼琦個人Teaser

友榮個人Teaser

鍾浩個人Teaser

今次comeback主打歌Wonderland Performance Preview

主打歌Wonderland MV

今次mv真係好_型

pirate king出道飯lm

個po格式亂黎都有人留名好感動
mv真係好型
好期待comeback舞台

又見到你啦你係出道飯？

Aurora 入坑飯留名
On my my way

hi星化巴

呢場ending星化靚仔到喊勁sexy

Hi
Wonderland舞台真心正

今次cb星化成個look都好正

睇左咁多次Fancam都會好驚嘆佢地舞台表演力

係好好睇

佢哋一跳舞就覺得個舞台唔夠佢哋跳
而且表情勁到位

真心好擔心佢哋條腰咁跳發

Mingi紅髮好型

係！！！
第一次睇時o晒嘴
Performance dol

佢哋Performance真係好正

希望mingi冇事

其實佢之前有個show冇出席係邊度唔舒服我唔知咩事

上一次唔知
但好心痛佢地，好似成日傷病

可能啲舞太辛苦

隻碟終於到
中左大力忙內小卡

我仲未買

好似會出一周年記念ver

Btw個po得我地推

留名支持

G持

下好想買

omg 多謝支持

好感動多左兩個人支持

好似係呢個一週年special edition

想買

點解忙內唱功咁好但係人氣好似最低

就黎破產

我都唔知點解明明咁qq

忙內真係好勁，啲高音
蘋果個人技真係好好笑

HALA HALA高音超神
之前weekly idol一手打到西瓜分左一半超勁

TINA絲本命忙內?

唱功好又得意
希望佢有得上蒙面多d人識

同想佢地上多啲綜藝，其實佢地綜藝感明明好好
想佢地上idol room 應該會好吸飯

好想佢上蒙歌不過依蒙歌好似都冇咩人睇

依家

岩呀 佢地上weekly idol好正
idol room依家多數大團先上

舊weekly idol好睇好多，同好識搞名場面

[img]

岩呀 依家weekly idol主持唔多識搞氣氛完全係靠班仔自己

啲相全部都好好睇

我又po下我摯愛先

又整親呀

好心痛
希望佢地快啲好返

隻舞咁難真係好易整親

World tour
唔知有冇香港呢

有冇絲打想去首爾場？知唔知幾時開賣

我都想去但哪有錢

好似幾正

KQ都幾識坑錢

又cb,1月6日

佢地真係好忙成日cb

仲差忙內

齊人

佢哋真心好攰下

Answer Preview

Answer MV teaser

心痛

次次preview都聽哂成首歌咁滯 正

而家出咗Answer mv啦

即刻睇

好聽過wonderland好多

唔同風格啫

兩首都正喎
wave就唔識欣賞

hi我like illusion多啲覺得出wave係迎合大眾口味

呢幾張勁q

而家咁嘅時勢，買咗支應援燈唔知幾時可以用見到1st Fanclub Kit好dup春

笑左
我連手燈都冇QQ
見到好似420一支

@哎一股清流

【theqoo】2020年第一季度Gaon chart專輯銷量TOP30
統計時間：2020/1/1~2020/3/31

海外飯嘅力量

好叻豬

Mingi 係wave把聲好出
勁圈飯

竟然有ateez post
大家好，我見公海冇咩人講，以為冇post

我8個都好鍾意
個個都有份輪流做本命

hakuna matata

本命大哥

me too
大哥Wonderland 個時真係不得了

多啲黎傾下計

呢排跳cover dance

呢排覺唔覺yunho 肥咗好多

有咩 唔係好覺

大家努力啲推po 我有少少想開個個新嘅 見人地啲po咁靚 自已想po開得咁樣衰 有啲唔好意思

*自已個

用自拍推下先

Eden話準備緊新album#jable#
但係忙內隻腳好似岩岩先行到炸wo

當後花園吹水

好

我支Lightiny終於到咗手

好快

都幾chur 吓

班仔好好
好多video企劃
好寵atiny

慘豬

勁好

仲以為潤浩有新嘢，原來仲係ANEWZ

笑死
有野睇已經好好 冇所謂

我星側面

丁死我佢哋跳kick it

側顏都咁好睇

殺死人

有新野睇

原來好短可以睇左先

我哋嘅門面姜呂尚生日快樂喎

傳聞落實咗去Kingdom，我已經準備好了

驚佢地又比人黑好擔心
韓國有網民話ATEEZ同Stray Kids應該係參加RTK

星和受咗傷
話Kcon避唔到會照去
其他Schedule要再通知

補link

滿足自己算啦，反正今次rtk都係fans向，少路人留意

咁又係